@ΑΙΩΝ Ε'. - ΥΠΟΜΝΗΜΑΤΑ ΕΙΣ ΤΟΥΣ ΠΡΟΦΗΤΑΣ-ΤΟΜΟΣ 71 {p 253}

Γ'. Ούτω λέγει Κύριος ό ποιήσας τόν ουρανόν κτλ.  977.
Δ'. Ακούσατέ μου, νήσοι,καί προσέχετε, έθνη διά χρόνου πολλού κτλ. 1033.
Ε'. Εγώ δέ ούκ απειθώ , ουδ'αντιλέγω κτλ. 1092.

ΒΙΒΛΙΟΝ Ε'. ΛΟΓΟΙ ς'.
Α'. Εξεγείρου,εξεγείρου,Σιών ένδυσε τήν ισχύ σού Σιών κτλ 1144.
Β'. Ευφράνθητι, στείρα,ή ού τεκούσα κτλ.   1192
Γ'. Τάδε λέγει Κύριος φυλλάσεσθε κρίσιν ποιήσατε δικαιοσύνην κτλ. 1237.
Δ'. Τότε αργήσετε πρώϊμον τό φώς σού καί τά ιμάτιά σού κτλ.1288
Ε'. Καί ούκ ακουσθήσεται έτι αδικία έν τή γή σού κτλ. 1344
ς'. Ιδού ού ωργίσθης, καί ημείς ημάρτομεν διά τούτο επλανήθημεν κτλ. 1400
Τεμάχια υπομνημάτων, είς τούς προφήτας, Ιερεμία, Βαρούχ, Ιεζεκιήλ, καί Δανιήλ. 1452-1462.
*Πίναξ αναλυτικός λατινιστί. 1463.
*Πίναξ τών περιεχομένων έν τώ εβδομηκοστώ τόμω λατινιστί. 1479.
Τέλος των έν τώ εεβδομηκοστώ τόμω.

ΤΟΜΟΣ 71

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ
(Συνέχεια είς τούς προφήτας).
Εξήγησις θπομνηματική. 9-328.
Είς τόν προφήτην Ωσηέ.
Προοίμιον. 9.
Λόγος Α'. κεφ. α'. Λόγος Κυρίου,  εγεννήθη πρός
 Ωσηέ κτλ. 17.
κεφ. β'. Είπατε τώ αδελφώ υμών,λαός μού κτλ. 57.
Λόγος Β'. Κρίθητε πρός τήν μητέρα υμών κτλ. 60. 
κεφ. γ'. Και είπε Κύριος προς με έτι πορεύθητι κτλ. 101.
Λόγος Γ΄. κεφ. δ'. Ακούσατε λόγον Κυρίου, υιού Ισραήλ κτλ. 109.
κεφ. ε'. Ακούσατε ταύτα, οί ιερείς και προσέχετε κτλ. 141.
Λόγος Δ'. Καί είδεν Εφραϊμ τήν νόσον αυτού κτλ. 156.
κεφ. ς'. Ορθριούσι πρός με κτλ. 161.
κεφ. ζ'. Καί αποκαλυμθήσεται ή α-δικία Εφραϊμ κτλ. 180.
κεφ. η'. Ούτος ό φαυλισμός αυτών
έν γή Αιγύπτω κτλ. 197.
κεφ. θ'. Μή χαίρε, Ισραήλ, μηδέ ευ-φραίνου κτλ. 213.
Λόγος Ε'. κεφ. ι'. 'Αμπελος ευκληματούσα Ι-σραήλ κτλ. 240.
Λόγος ς'. κεφ. ια'. Σπείρατε εαυτοίς είς δικαιο-σύνην κτλ. 253.
Όρθρου απερρίφθησαν κτλ. 261.
κεφ. ιβ'. Ό δέ Εφραϊμ πονηρόν πνεύ-μα κτλ. 280.
κεφ. ιγ'. Δικαιώματα αυτού έλαβεν αυτός κτλ. 300.
Λόγος ζ'. Εγώ δέ Κύριος ό θεός σού κτλ. 301.
κεφ. ιδ'. Αφανισθήσεται Σαμάρεια κτλ. 316.
Είς τόν προφήτην Ιωήλ.
Προοίμιον. 328.
Λόγος Δ'. κεφ. α'. Λόγος Κυρίου, δς εγενήθη πρός Ιωήλ τον τού Βαθουήλ. 329.




